![ERD Image](ERD.png)

Kelompok 3
Anggota :
M Naufa Dzulfiqar
Sandi Permana
Nina Nadia


Link demo web
https://drive.google.com/file/d/1DQV_vqCV3dXLuh1U0Ef5S3ZfGrsnD208/view?usp=sharing

Note saya tidak bisa mengupload projek saya di heroku, selalu gagal dan saya sudah coba berkali-kali untuk troubleshooting, akan tetapi masalahnya tidak bisa di selesaikan.
Saya sudah mencoba dengan 000webhost, akan tetapi kouta exced di 000webhost nya. sekali lagi mohon maaf